小心pr 公司吹到盧偉聰同刑事檢控專員梁卓然無辜

個撚個高層一唔撈就搵pr吹到無辜

我想問既然認同無辜仲點推動整體制裁?
袁弓夷用非法組織法例就係想釘死組織內的所有人, 迫知情者自保篤灰轉污點

班人鼓勵手下輪姦女示威者根本唔可能係書面指示,一定係口頭暗示親信做野
一定係袁伯果招至捉到人

盧偉聰罪證
612 721 831 中大
新屋強姦 暗殺手足
落order出便衣狗
容許黑警打頭私刑
容許武警公安入隊

冇一個無辜

香港狗方犯的係反人類暴行
掌權的一方有組織的犯性罪行,酷刑就係

現在有班平時唔點出聲的會員就spin反人類部隊頭頭係無辜
大家諗清楚有份和應果班會員是否值得再信任

新屋嶺強姦案就係狗方允許夾女示威者去完全無閉路的地方強姦
同擺女囚去男性監獄一樣, 係人都知狗方高層想點

831,周梓樂事件, 狗方指揮官犯案後封鎖現場破壞閉路
盧偉聰無下令拘捕指標官就係允許暴行

盧狗、梁狗仲有個劉業成劉狗

無一個係蘑菇

盧狗落order 612鎮壓

香討吹緊好耐

仲有落ORDER 性侵所有被捕人士

612 已經夠佢落18層地獄

無一個係磨菇

盧偉聰哼的一聲，咧嘴露出微笑。

對家捉到示威者係強姦,棍棍打頭
打死左就扔落樓再屈自殺死因無可疑

唔死的頭部受鈍器重擊都會有大量後遺症
現在有班pr話納粹軍頭係好人, 根本附和的人都應該落地獄

狗聰最叻就係扮傻

pr公司既諗法係拎盧偉聰出黎做例子
一個咁無辜既人, 都俾美國制裁
根本美國係亂鳩咁黎
屌你老母啦
狗強係11月上任
即係所有721, 831既野都關盧偉聰事
pr公司再嘈就制裁埋你間垃圾公司
唔好忘記你地公司總部係英國
要搞鳩你地話咁易

美國佬制裁盧偉聰就係覺得盧偉聰有份
班食屎狗唔幫盧偉聰開p 只係向屠夫鄉黑強表忠,完全係權鬥

梁卓然呢

仲有 真空期果個助理副處長 唔可以比佢走甩

對呢班人仁慈等於對義士殘忍

點解連登仔會覺得自己好重要，對家會洗咁多錢請乜尻pr 公司過黎開postcctai 真係成班中二病

5毛Pr就係要製造所謂 "香港民意" ，

外國要睇香港人諗法嘅時候就推個post出去

班警魔只驚總制裁方案
係總制裁下唔篤灰, 交唔出情報都係奶野
只能夠搶住篤死同僚自保

唔理係on9仔定五毛,任何人想保盧偉聰或刑事檢控專員梁卓然就係敵人

係
根本落order就無可能無辜

推到佢仆街

盧偉聰2019年6月至11月大權在手
612, 721, 831, 1001, 1103都係佢做處長
好難扮無份

問下港共啦，佢地多錢

孽瘤引用"民意" : 香港人乜乜乜

葉劉淑儀：相信全香港人都好嬲美國制裁香港官員
https://lih.kg/2145461

係唔係PR唔重要
只有失憶先會講得出呢班人無辜
中共就係玩文宣起家
維穩費幾高係人都知

612
721
831
101

殺人犯
強姦犯

連燈

冇一個係無辜

牛奶聰都叫無辜
呢D就真係 走得麼 冇鼻哥
11月11日 中大果日 佢都仲未走

盧偉聰都無辜

班人傻撚咗

最樓上條友訓左幾耐 輿論控制操作都唔係依幾年內既事

大家記住，冇一個係無辜嘅

唔好當香港人失憶先得㗎

推

無影響 佢地做過咩大家知

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

p

幫手推

盧偉聰罪證
612 721 831 中大
新屋強姦 暗殺手足
落order出便衣狗
容許黑警打頭私刑
容許武警公安入隊

辭職=無野? 傻撚左d撚樣

聽日成百個暴動
夠未？

狗訊水炮車走個陣一大班智障吹奏佢

大愛撚唔係咁諗

唔係PR就仲on9
黑警死全家 三萬個thx原來係得把口

全部唔撚准走
唔好扮野

就算吹到佢無辜咁又點美國會撤回制裁啊？

Push

推 無一個係無辜

唔撈大晒呀
一日未死都可以審犯

全部故意
引班垃圾鬼打鬼

拉過/打過一個手足既人，無一個係磨菇

收撚左4千幾萬
回佣2千萬, 實收2千萬
一年後要有實質數據俾港共睇做左D乜
2千幾萬去外國做外宣就最唔抵, 因為target audience太闊
計算唔到實質成效
去連登出post就最好
唔洗錢, 又有正負評做參考, 可以係份report寫落去
間PR公司係香港得個virtual office
即係每個月499蚊包一個信箱來電轉駁果D
期望佢會做到D乜

thanks for being sober

無一個係無辜

條友講cctai

講cctai,黃納粹,.黃衛兵基本上係5毛
因為中共比得錢就有要求, 限用字係最常見

用字唔標準cap screen 交上去係無錢的

中共不嬲係介紹人先食一半
到做野的人高層再食一半, 所以班5毛係唔會發達

中共軍費而言
去到最後落手做野的人分到3成已經算清官

岩呀屌

push

收皮啦p牌PR 五毛
做大事既人就係由小事入手

剩係唔拉721，已經係國際罪犯啦

反駁五毛所講:香港人做咩都無影響

香港人當然影響到美國決定

美國始終民主國家, 議會授權救香港就係等同美國人決定幫香港
再加上美國係打住救香港旗號介入

pr就係想呃香港人放生盧偉聰,梁卓然
以此打破支持制裁整個部門的民意

如果民意無用,班pr狗係度做咩

點吹都冇用, 佢地一世玩完

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

A

仲有果隻前警訊女主持

含撚啦, 屌你老母扮傻

612
721
831

無唔無辜有得吹嘅咩

公民黨

根本就係佢縱容班黑警無法無天

推我願榮光歸香港

推田

連登仔直線思維，如果真係有PR公司幫盧和梁洗白，將計就計才是上策。

佢地想洗白，我地助攻染黃佢地

Ppp

反駁五毛所講:香港人做咩都無影響

香港人當然影響到美國決定

美國始終民主國家, 議會授權救香港就係等同美國人決定幫香港
再加上美國係打住救香港旗號介入

pr就係想呃香港人放生盧偉聰,梁卓然
以此打破支持制裁整個部門的民意

如果民意無用,班pr狗係度做咩
------------------------
假acc 呃人放生盧偉聰

影影影影影 #282592

人走茶涼喎
真係會咁好死咩

岩呀 佢都有份

話佢無辜死全家

拉手足拉差不多成年

扮下意別不合就想拎光環

有冇ching可以整一個完整名單，即刻Post去twitter比契爺同pompeo佢地

梁卓然邊有可能無辜，但佢地篤灰就好玩

是，所以我唔信有PR會幫佢地洗白，人在江湖，當然要為自己所作所為所負責，但是，講真，我覺得盧偉聰在其位算係咁，睇返後來發展，有比較就會明白。

71後，明顯佢已話唔到事，71讓大家全身而退，應該是佢最後可以做到的事了。

71前還算明刀明槍，之後有幾黒暗，大家都明白。

我係pr 五毛我死全家，唔係既你死全家ok?
一有咩意見唔同就係度屈屈屈，中二病戇鳩仔，你呢種柒頭真係好有支那人dna, 一聽到唔同意見就青根暴現，唔會同到人理論